###### Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчик событий - это некое действие (функция), которые выполняется в ответ на событие в браузере, например клик по элементу.